有無人諗住而家睇樓同買樓?

大家會唔會諗住買?

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

2047快到

而家趁亂可能扑到傻瓜

準備戴住口罩去睇樓

公司放緊盤賣樓, 已經減左20%, 但仲未有人問/睇/有興趣 , 個市真係差

香港永遠租樓...資產同資金永遠留係外國

就算你唔覺得會支爆，會跌到半價
但我諗都無人覺得短期會升

所以大部份人都會睇定D，包括唔急放既業主

股跌，加肺炎吹sars 風，
市價85% 扑到d 心急業主唔出奇

不過要受好大壓力

600萬樓減20%咪又係咁貴

true sad story

大佬，比得起三兩百萬首期，諗辦法搵多少少移民好過啦，仲沉醉係2003年撈到底，之後十幾人年爆升既光景咩

呢幾日房屋台咁靜 好多ching同業主已經出晒去執平貨

根據電腦模擬，這個病毒在 6 個月之後就已經散播到全球，18 個月之後有 6,500 萬人死於這個病毒。而除了人命損失，世界股市亦因此下跌 20-40%，全球 GDP 下跌 11%。Eric Toner 表示，武漢肺炎目前看來致命程度比 SARS 稍弱，但是傳播能力則看起來更強，未來會有怎樣的演變仍然難說。值得一提的是，模擬中世界各國無法開發疫苗阻止疫情散播，現實上例如 SARS 和 MERS 都未有疫苗推出。武漢肺炎會否像這個模擬一樣帶來可怕的結局仍未可知，而政府的防疫決定，則是挽回人命傷亡的主要關鍵。

有買趁早快啲買

買既唔係都驚失業咩

有平盤先算

15後去睇一睇，預8 折換樓

連登仔一係full pay一係有父幹 邊會驚失業
況且住屋需求咁大 唔買又會驚遲啲井噴式上升

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

跌多5%即掃十間, 千其唔好同我爭呀

公司放緊果D 盤係2千萬或以上果D , 都無人問津

不嬲大銀碼都好難放出去
你細單位 易散貨

好多人放緊樓移民

而家唔買就等下次移民潮，2047

而家睇緊
買唔買就睇幾個月之後